Tesla放上全自動駕駛影片

Tesla 真係好正

岩呀

點知條片係真?
好似key 落去咁嘅

好假

有冇自燃功能 ?